msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: simple-icons-website\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/simple-icons/simple-icons-website/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-03T07:32:16.054Z\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-03 17:16+0900\n"
"Last-Translator: @sh-cho <https://github.com/sh-cho>\n"
"Language-Team: ko-KR <https://github.com/simple-icons>\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

msgid "$nIcons Free SVG icons for popular brands"
msgstr "$nIcons개의 유명 브랜드를 위한 무료 SVG 아이콘"

msgid "Extension"
msgstr "확장 프로그램"

msgid "Author"
msgstr "작성자"

msgid "Brand Guidelines"
msgstr "브랜드 가이드라인"

msgid "no brand guidelines"
msgstr "브랜드 가이드라인 없음"

msgid "no icon license"
msgstr "아이콘 라이센스 없음"

msgid "Deprecated"
msgstr "사용 중단됨"

msgid "It will be removed at version $version"
msgstr "버전 $version에서 제거 예정"

msgid "Download SVG"
msgstr "SVG 다운로드"

msgid "Download colored SVG"
msgstr "컬러 SVG 다운로드"

msgid "Download PDF"
msgstr "PDF 다운로드"

msgid "Main Repository"
msgstr "메인 저장소"

msgid "Legal Disclaimer"
msgstr "법적 고지 사항"

msgid "Third-Party Extensions"
msgstr "서드파티 확장 프로그램"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "$nIcons Free <abbr title=\"Scalable Vector Graphic\">SVG</abbr> icons for popular brands"
msgstr "$nIcons개의 유명 브랜드를 위한 무료 <abbr title=\"Scalable Vector Graphic\">SVG</abbr> 아이콘"

msgid "Controls are only available when JavaScript is enabled."
msgstr "컨트롤은 JavaScript가 활성화된 상태에서만 사용할 수 있습니다."

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Search by brand..."
msgstr "브랜드로 검색..."

msgid "Order"
msgstr "정렬"

msgid "Sort alphabetically"
msgstr "알파벳순으로 정렬"

msgid "Sort by color"
msgstr "색상순으로 정렬"

msgid "Sort by relevance"
msgstr "연관성순으로 정렬"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Light color scheme"
msgstr "밝은 색 구성"

msgid "Dark color scheme"
msgstr "어두운 색 구성"

msgid "System color scheme"
msgstr "시스템 색 구성"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "download SVG"
msgstr "SVG 다운로드"

msgid "download PDF"
msgstr "PDF 다운로드"

msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

msgid "Comfortable"
msgstr "쾌적하게 보기"

msgid "Compact"
msgstr "간결하게 보기"

msgid "$iconTitle SVG"
msgstr "$iconTitle SVG"

msgid "Removal at $version"
msgstr "$version에서 제거"

msgid "$iconTitle guidelines"
msgstr "$iconTitle 가이드라인"

msgid "$iconTitle icon license"
msgstr "$iconTitle 아이콘 라이센스"

msgid "$iconTitle color"
msgstr "$iconTitle 색상"

msgid "view $iconTitle"
msgstr "$iconTitle 보기"

msgid "Icon missing?"
msgstr "아이콘이 없나요?"

msgid "Submit a request"
msgstr "요청하기"

msgid "Icon outdated?"
msgstr "아이콘이 최신이 아닌가요?"

msgid "Report outdated icon"
msgstr "구버전 아이콘 제보하기"

msgid "A <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/blob/develop/LICENSE.md\">CCO</a> project maintained by the <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/graphs/contributors\">Simple Icons contributors</a>."
msgstr "<a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/graphs/contributors\">Simple Icons 컨트리뷰터</a>가 관리하는 <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/blob/develop/LICENSE.md\">CCO</a> 프로젝트입니다."

msgid "Use $repoLink for requests, corrections and contributions."
msgstr "$repoLink를 통해 요청, 수정, 또는 기여할 수 있습니다."

msgid "Kindly supported by your donations at <a href=\"https://opencollective.com/simple-icons\">Open Collective</a>."
msgstr "<a href=\"https://opencollective.com/simple-icons\">Open Collective</a>를 통한 여러분의 기부로 운영됩니다."

msgid "X logo"
msgstr "X 로고"

msgid "Share this on X!"
msgstr "X에서 공유하세요!"

msgid "Website repository"
msgstr "웹사이트 리파지토리"

msgid "Made with ❤️ on GitHub"
msgstr "GitHub에서 ❤️으로 제작"
